有無咁驚？

？

8個人行係咩玩法

可能落茶記飲凍撚水姐

諗住去高登搵料

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

係

走左了 見到果下都驚左一驚
行過少少轉彎一個又一個 數數下數到8個

好似數綿羊咁 數數下有8隻

今日10點左右係太子
見到有架龜車係旺角警署前面查架私家車
咩roadblock就冇
就咁截停架車